屌奶星，Massive Attack首Teardrop，啲歌詞喺而家時局聽，中到仆街！

以前聽覺得舒服only, 估唔到細心留意歌詞先知同而家局勢咁貼

歌詞：
Love, love is a verb
愛， “愛”是個動詞
Love is a doing word
“愛”就是個”去行動”的字詞
Fearless on my breath
我的氣息中無所畏懼
Gentle impulsion
溫和的衝動
Shakes me, makes me lighter
搖動著我 使我更輕盈
Fearless on my breath
無懼充斥在我的氣息中
Teardrop on the fire
在水深火熱中的眼淚
Fearless on my breath
我的氣息中無所畏懼

Night, night, infinite air
暗夜中的空氣無所限制
Black flowers blossom
漆黑的花蕊們都恣意盛放
Fearless on my breath
我並不會再恐懼
Black flowers blossom
漆黑的花蕊們都恣意盛放
Fearless on my breath
我並不會再恐懼
Teardrop on the fire
眼淚滴落在火焰中
Fearless on my
無懼......

Water is my eye
我的眼波如水
Most faithful mirror
是我最忠實的心鏡
Fearless on my breath
我並不會再恐懼
Teardrop on the fire
Of a confession
眼淚滴落在自我告解之火焰中
Fearless on my breath
我的氣息中無所畏懼
Most faithful mirror
Fearless on my breath
Teardrop on the fire
Fearless on my breath
上面譯過唔譯了

You're stumbling in the dark
You're stumbling in the dark...
就這樣躝跚地走在黑暗中…

正經po冇人理

James奔聽得嘅歌都好撚高汁

Dr. House